除咗因果由國 容港治己

仲有義民憤誠

正義市民-憤怒的李嘉誠